迪基亞喎，世一龍喎

笑撚到我

廢閪雲比沙卡

顏射

同簡迪一樣吹𨶙大晒

執柒咗去啦

幫榜尾起機

是但落波地執件都接住啦屌

睇咗咁多年除咗救第一風扇 未撚見過佢救到十二碼

KEPA吊打佢

仲世一？幾多年前呀

近兩季都好普通

而加世一係Ter Stegen定係Alisson
唔好同我講係Ederson Donnarumma

Pau Lopez都勁能過佢

Dollar吹撚大曬啦

世界第一貴中堅無影無蹤
果然同阿記難兄難弟

80+M簽隻小丑

去完俄羅斯wc返到黎好似中左降頭咁

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Oblak

【要人】三罷陣線：各行各業都要人